《Left 4 Dead》團隊新作《Back 4 Blood》發表！重回多人合作殭屍射擊

《惡靈勢力》（Left 4 Dead）發行以來已滿十週年，2 代發行後 3 代杳無音訊，中間更經歷了《惡靈進化》（Evolve）在商業上的失敗，多年沉寂的 Turtle Rock 工作室有新動作了，他們發表了一款遊戲名叫《Back 4 Blood》，還是一款多人合作殭屍射擊遊戲。

根據官方公告，Turtle Rock 這次與華納兄弟互動娛樂（Warner Bros. Interactive Entertainment，WBIE）展開發行合作，將合力開發《Back 4 Blood》這款殭屍射擊新作，只不過遊戲 LOGO 與相關設計構圖皆未發布。

「Turtle Rock 是一支才華揚溢的團隊，過去以來一直在開發令人讚嘆的遊戲，」WBIE 總裁 David Haddad 在新聞稿中表示：「我們很高興有機會與他們一起打早這個專以多人合作為主題的殭屍射擊遊戲，為社群粉絲建構的新遊戲世界。」

「能夠獲得這麼棒的機會令人難以言喻。我們回歸到工作室最擅長的遊戲類型，我們腦海裡有超過十年以上跟殭屍有關的創意經驗，」Turtle Rock 設計總監暨合作創辦人 Chris Ashton 表示：「我們還有 WBIE 業務的優秀團隊支援，他們了解我們的發展過程，並同樣支持我們的玩家至上思維。」

「我們不想只靠過去的名聲。我們的目標是把所學到的一切都推向繼續發展。我們知道這是一個很高難度的目標，」Turtle Rock 創意設計師暨合作創辦人 Phil Robb：「我們正大力擴展這個團隊，因為我們正努力迎接工作室歷史上最大的挑戰。我們想讓這款新作脫穎而出，我們全心全意打算實現這一個目標。」

根據官方發布的問與答，官方表示《Back 4 Blood》是一款多人合作的殭屍射擊遊戲，雖然許多情報未能透露，但目標會是在 PS4、Xbox On、PC 平台發行，同樣會有戰役模式與 PvP 玩法，但其中一題強調不會有「大逃殺」。

Turtle Rock 殭屍射擊新作《Back 4 Blood》預計將登上 PS4、Xbox On、PC 平台，上市時間未定。

可唔可以出返left4dead3

有撚排

到時咪又係話中止研發果類野

次世代版 L4D

black 4 fuck

Left 4 Dead -> Back 4 Blood
Half Life -> Full Dead???

間野真係係隻驚會出3

Evolve單野之後又想伏我？

可以期待下
其實唔使改好多野已經大把人狗衝

full health

都唔關valve事

應該唔會似l4d, 借個名宣傳

等world war z 算啦

淨係記得死左bill

好掛住以前玩l4d識咗成班fd吹水嘅日子
後尾玩多人場成日鳩玩專家lv滅團

諗起中學果陣喺網吧鳩叫嘅日子

Left 4 dead 做喪屍拆磨啲人真係爽到不得了

呢隻都有興趣，但要出左gameplay 睇下再買唔買

出左好耐啦

似番L4D咁唔好太柒已經好夠
L4D到依家都間中有同FD一齊玩

其實佢出個Left 4 Dead Remaster 我肯定都大把人狗衝